當你笑鳩法國佬啲發音好似時，原來香港都…

香港

法國